+++
title = "Rule 11.1.2"
date = 2020-11-15T18:18:18+02:00
weight = 10
+++

## Summary

No-check rule

## Business description

### Criterion

[11.1](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#crit-11-1)

### Test

[11.1.2](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#test-11-1-2)

### Description

> Chaque [champ de formulaire](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#champ-de-saisie-de-formulaire) associé à une balise `<label>` ayant un attribut `for`, vérifie-t-il ces conditions ?
> 
> * Le [champ de formulaire](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#champ-de-saisie-de-formulaire) possède un attribut `id`.
> * La valeur de l’attribut `for` est égale à la valeur de l’attribut `id` du [champ de formulaire](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#champ-de-saisie-de-formulaire) associé.

### Level

**A**


## Technical description

### Scope

**Page**

### Decision level

@@@TODO


## Algorithm

### Selection

None

### Process

None

### Analysis

#### Not Tested

In all cases


## Files

- [TestCases files for rule 11.1.2](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/tree/master/rules/rules-rgaa4.0/src/test/resources/testcases/rgaa40/Rgaa40Rule110102/)
- [Unit test file for rule 11.1.2](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/master/rules/rules-rgaa4.0/src/test/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule110102Test.java)
- [Class file for rule 11.1.2](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/master/rules/rules-rgaa4.0/src/main/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule110102.java)


